打左科興隨時令你一世離開唔到香港同支那

如果將來去其他地方要針卡
但其他地方唔承認科興
跟住打完科興原來又唔打得其他疫苗
咁咪成世去唔到其他國家

遲下大把國家搶科興

仲有百幾個支持國安法的國家承認

未必包括俄羅斯

日本呢

日本悔改拎科興比運動員打